\begin{song}{Spritbolaget}
	
%	\original{Snickerboa}
	
	\original{\citetitle{snickerboa}}
	
	\addphrasetoindex{Till spritbolaget ränner jag}
	
	Till spritbolaget ränner jag\\
	och bankar på dess port.\\
	Jag vill ha nåt som bränner bra\\
	och gör mig skitfull fort.\\
	Expediten undra och sa\\
	hur gammal kan min herre va?\\
	Har du nåt leg, ditt fula drägg?\\
	Kom hit tillbaks när du fått skägg!
	
	Nej, detta var ju inte bra,\\
	jag vill bli full ikväll.\\
	Då kom jag på en bra idé\\
	dom har ju sprit på Shell.\\
	Många flaskor stod där på rad,\\
	hurra nu kan jag bli full och glad.\\
	Den röda drycken rann sen ner,\\
	nu kan jag inte se nåt mer.
	
	Metanol, metanol,\\
	det e’ en dryck för tuffa killar!\\
	Metanol, metanol,\\
	det e’ en dryck som blinda gillar!\\
	När jag går med käppen sliten\\
	blir jag under spårvagnsskiten.\\
	Metanol, metanol,\\
	du gamle, gode vän!\\
	
\end{song}
